香港經濟正式恢復

係美麗華對出等左20分鐘的士都冇車

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

唔該你入嚟幫手推下啊

面斥不雅

蝗又黎

我話比你知 岑子杰嗰句「唔好拎遊行人數去飛機」是唔適用於聽日遮打集會, 更或者是將來嘅日子。

的士狗有冇冚旗只載泥鯭客

好撚多蝗 CLS..